50 cent：我要投侵，唔想變20cent呀屌你老母

哭撚左
屌佢d emoji好撚抵死

p i m p

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

支持五毛

快變二毛了

真係幾多黑人投Trump

ice cube kanye 50 cent
三個hip hop legend

Biden: YOU AIN’t BLACK

五毛要變二毛兼變白人了

michael jackson

50cent—>20cent

所以話#walkaway係真
左膠日日屌票 右膠日日拉票 就算唔投侵 都有好多人唔會投dem

燒到上身仲有得玩道德高地咩

大陸做五毛都係跌價去三毛啫
估唔到如果拜登當選喺美國做五毛就更淒涼

on9出沒注意

五毛被扣人工到二毛

Kanye唔係投自己咩

快D上去LIKE同RE啦

啲人話仲有O'Neal?

點解咁講